點睇三十幾歲先考政府工

考紀律部隊或者文職
點睇

考囉，大撚把人30 歲先入紀律

好正常，後生就入政府=無得翻身

21入左 point9 starting

咁你注定一世做政府，出面唔會有人要你

WS2？

Ching識波 最易入既公務員位

real officer grade冇咩所謂
好多都30左右 甚至近40的都有。
你仲有30多年做。
怕咩。

有上進心

要5年經驗？

我同班3X都POP左 年紀唔係問題

你就正
21就入到

我23先入到

WS2